大家唔可以忘記新屋嶺

我冇能力推文，又驚個篇文尋底，所以特登喺度叫大家再睇一次個篇文：

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚